覺唔覺鳩通開始爭氣

上年有Snapdragon 821
好期待今年出S835 係咩速度

s8系列其實係充高跑分用，但耗電同穩定性都係麻麻
s6系就係比較穩定同埋耗電正常，而且打機都唔差
如果唔係一定要買部機嚟對住跑分打飛機，其實s6系都夠做

Android 機玩下text 上下網咪算囉 打機

傳聞g6 835都要加heatpipe 係咪倒米

s8系近年都係伏伏地

爭老母咩835大核只係A73小改, 細核直頭A53黎
完全唔係S800 801 820個種完全自己設計

未必有關係, 用黎可能係拎黎搏搶眼咁

點會無啦啦用嚟搏搶眼
喺部機入面，用家根本唔會覺
如果無實際需要又有咩必要整

835 vs 8895

而家重點放在835身上 始終自己代工
高通cpu羸 ***8895贏gpu 3D方面

S65x 真係好野黎
最重要係唔會扯太多電

廢事bootloop

GPU 都廢D

係廢啲
但對電話game而言夠用有突，玩大型3D game都唔會窒
平衡返個耗電，絕對好過s8系列

Agger

有時買旗艦機唔係淨係為左粒CPU GPU勁啲簡單，而係買成個最好既package，例如鏡頭，機重設計，screen質素，系統更新，internal storage容量等等

但係近年旗艦同中階個界線愈嚟愈模糊
G5 &G5 se
xperia X performance & xperia X
htc 10 & htc 10 lifestyle
分別就淨返cpu同更新速度，而其他就基本係一樣
咁嘅情況下，比較cpu會有更明顯分別

821升級左isp 靚左唔奇

今年sony htc lg 都縮機海
今年可能要加價 ram 同 nand flash都放晒風加價 過6千旗艦不是夢